中國新移民 一年55,700人 持單程證湧港 每日唔止150個

政府統計處發表最新人口數字，2017年年中香港人口的臨時數字為7,389,500人，與去年同期比較，增加52,900人，增長率為0.7%。

統計處表示，人口增展由自然增長，亦即出生減死亡人數，以及香港居民淨遷移，亦即移入減移出人數所組成。2016年年中至2017年年中的人口自然增長為14,300人，其中出生人數為59,600人，死亡人數為45,300人；同期淨遷移人數為38,600人，其中55,700人為「單程證持有人」的移入，17,100人為其他香港居民的淨移出。
按一年365日計算，平均每日有超過152名單程證持有人，移入香港。

依班人你唔散播港獨思想畀佢
佢就會俾保蝗搶咗
事實見到最多蝗嘅天水圍
本土支持人口係最多
依個只係事實，冇任何意思
人就入咗嚟，點教化佢地係我地嘅責任
失敗主義只係叛國，講出嚟只係維穩